有時候覺得自己好無用 連拎個電話都唔敢

是咁的

今日係IU入面搞攤位遊戲

對面攤位有個好PURE幾靚女既女仔

我就走去佢地個攤位到玩遊戲啦

玩完之後

目光也是離不開個個女仔

於是我就膽粗粗走去問佢讀咩科

知道左佢係YR1 既會計

但自己真係唔夠殭問人拎IG/電話

我係咪好無自信?

好撚廢

對唔住

我影衰左香港男人

屌你老母

真係問左實比人當狗公

依加等緊下一次偶遇

我希望自己下一次夠膽D

咁個個都係鳩吹架啦
現實有幾多個真係夠膽

真係好少可有D PURE得黎又靚既女仔